【大吉利是】新人花$4.2萬佈置成咁 結婚禮堂變「靈堂」

【大吉利是】新人花$4.2萬佈置成咁 結婚禮堂變「靈堂」

每個人都希望有一個難忘婚禮。安徽合肥一對新人舉行婚禮，更特意找來一家婚宴公司，花3.6萬元(人民幣‧下同；約4.2萬港元)，佈置會場。

新娘汪小姐表示，自己在12月3日舉行婚禮。惟看到場地的佈置，認為根本不值3.6萬元。據現場影片和相片看，當日台上擺放一個用上白布和白花的帳幕，而配合綠色和紫色的燈光，難免予人一種陰森氣氛，如同靈堂一般。

梨視頻